尾田榮一郎急病

中招

埋唔到尾扮病

霸皇式霸氣都頂唔住武漢肺炎

中肺炎有乜不測，op會唔會爛尾

搞咩

如果尾田真係中肺炎死，班日本仔會唔會覺醒

咁都算造福人群

唔使搵孫燒了

算 富慳笑到最後

仆佢個街， 尾田中左武漢肺炎?

富樫死左都冇用，大家都知hunter完唔到，但尾田唔同呀

劇透：三災QUEEN將會用武漢肺炎對付路飛